唔好信散仔割蓆之類嘅消息

屌，你割蓆又唔辭工，下次咪一樣打鳩手足，仲有被捕手足一個都未放，依家只有敵我之分，差佬作為敵方割春袋都唔撚關我事啦onlun79

佢依家割蓆原因只有一個，就係我地行動升級啦，散仔係人數劣勢下真係怕俾人熔左

依家更加證明有效做法得一條路，只要被攻擊就要升級，對所有冒警恐怖分子毫不留情攻擊，令佢失去攻擊市民嘅能力

仲有，見到柏林sir記住要好好同佢傾下計，手足條數要慢慢deal好佢架，係咪？

推